馬來西亞有咩好玩

六月想去馬來西亞 大概10日
請問有咩地方值得去 同埋有咩好嘢食
仲有去大馬有咩要注意

吉隆坡定檳城定馬六甲果邊呀？

檳城三日，吉隆坡三日，沙巴四日

一定要down grab呢個app,東南亞版Uber,除非你自駕！

檳城可以係Chulia st租電單車，方便又平，又多freepark,重點係機動性強，油又平，上兩個禮拜去揸電單車環島一日遊

KL就大路嘢，雙子塔果d

一定會去吉隆坡同馬六甲，檳城考慮緊但係唔知有咩玩

林明禎

沙巴好似太遠，蘭卡威會唔會好啲？

Down咗啦！因為第一次去馬來西亞唔熟路，所以都費事搭公共交通工具
冇車牌可以租電單車咩？

沙巴唔會遠，仲比去kl少一個鐘

沙巴我去過仙本那
要轉內陸機 去潛水
真係好靚
但你得4日你考慮下去唔去啦 同鐘唔鐘意潛水
因為除左落水 紅樹林
無特別野玩

Grab真係平到笑

咁應該租唔到
問幾間都要我拎國際牌
重要有無電單車果欄
不過果頭多舖頭，你睇下可唔可以搏下䑃

沙巴係東馬來喎

東馬近過西馬

對面海

你去邊先？KL飛沙巴2個半鐘喎 咩叫重俾KL少一個鐘

hk飛kl 3個幾鐘
但係hk飛沙巴2個鐘

誤會曬 以為先係KL落再擴曬去玩

我好鍾意佢個皇家錫器廠個自製小錫器裝飾工作坊 但要事先網上預約，同埋要幾舊水

喺吉隆坡郊區

其實我想玩下深潛 不過我印象中好似深潛後幾多小時唔可以上機

都係grab算 費時炒車

有冇link

檳城住Eastern Oriental
= 香港既半島

但一千蚊晚

想平既可以去下sawarak

馬來西亞梗係玩女

上年去檳城+蘭卡威全程grab 真係好爽，又勁平

18小時左右 其實你無牌潛12米左右 唔會太深
我上次就係去馬來西亞考牌

感激

我諗住住民宿 睇落唔錯

試下啦

有咩玩？

包唔會後悔
歷史性 觀感性同service都係同半島有得fight
舊翼房裝修好有vintage味道

唔使睇地圖真係好爽

我諗住去蘭卡威深潛
考牌好似要幾日

住返一兩晚都好
去旅行梗係要享受吓

Push

無牌去報體驗團啦
考牌要3日時間
朝早0800-1700

玩鬼玩馬？呢度都唔俾食豬肉，除非你要食馬來妹肉

去蘭卡威不如去檳城好過喇

邊度會有馬來妹玩

我都想知，大陸妹同其他東南亞國家嘅就大把

咁點玩大陸妹

有推薦？

大概幾錢玩到？